射擊之星 Shooting Star

路斯化~盔甲

呢套好睇,細個睇過
成日都聽唔到出絕招果陣UP乜,制裁漩渦海天輪

呢套嘢有好多位無里頭得嚟幾好笑
好似喺電話亭,atm 撳武器裝備

op+ed